【教學】用粗口比人問候的時候，應該點樣完美反擊❗❗❗ 歡迎入黎考起我😋

敵人：「屌你老母！」
我：「2018仲屌人老母？你老豆我都屌埋啦」

敵人：「冚家剷啦你！」
我：「我全家都好幸福wo，多謝！」

敵人：「仆街死啦你！」
我：「我死左都好過你係到獻世啦」

敵人：「縮返入你老母個西到啦！」
我：「點縮啊？你教我啊，矮仔」

敵人：「唉你真係on9架wo！」
我：「係啊，我On盤古條鳩嘛」

唔講咁多

老豆都屌

打咗個冷震

呢個post

點同你挽

假膠得來又唔好笑 搏上位都柒過人

即刻

駁

駁咀

嘴

挽你老母

點樣反擊好

d對話好似2個小學雞係到罵交咁

我怕我學完樓主咁講，串親人俾人打咋

你阿媽個波罩你！

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

有時口才呢家野真係學唔黎既

即刻駁嘴

條條大路通羅馬啲fd

型

唔算尷尬
不過你唔似串緊人囉
講完都似被人串多

有幸見証2018最尷尬po誕生
屌你 加埋D紅字 真係尷尬到想捐番入老母閪到

我除左尷尬都比唔到其他反應

d紅字做乜撚野
覺得好應棍？

嚇死

終於識得點同人鬥串咀

ching唔好再打落去
我驚我會笑死

🤔

條條大路通陰間 即刻駁嘴

你都鍾意Jabari Parker?

樓主高招 應該想人尷尬到屌唔落去

唔知點解我覺得係毒撚先駁得出

其實係咩意思？

唔好笑樓豬啦 人地諗左幾日架啦

教學喎

樓主，我想問下有冇女仔讚過你好風趣幽默？

扮on9仔扮得太似了

請你好好放低

收埋佢

你淨係識得講粗口 打飛機實用左手 lalala

唔

真係好尷尬啊

樓主放暑假做晒功課未呀 ?